呢個世界仲有無Law and Order?

如題

一日侵仲係輸緊既話=冇

侵

LAW AND ORDER

不嬲都冇

都曰有種票，一日都無

無Law無Order

侵贏的話都好勉強，真係無可能同唔講道理既人講道理

經過今日
仲信咩公義呀世界有秩序
會唔會太撚戇鳩

一日有種票(屌你打撚錯)

No Law No Order

呢個世界，仲有無人令美國黑人失業率降底？

屌你no more Law and Order

2024卷土重來

四年義士身先死

呢個世界仲有無人可以令支那懼怕？

呢個世界仲有無人覺得查證問題選票唔係輸打贏要？

有的 核平s

只有money and power